南亞裔街坊收午餐肉充飢

要識鐵沙掌同人體自糕先可以食嘢

自燃

真主偉大

唔食送俾街坊就得
屌還屌呢啲應該唔係歧視
不過果幾包餐廳專用一丁好似冇味粉

重點係伊斯蘭教 唔食豬肉

提早體驗新疆集中營

少食味精為你好呀

真唔知定假唔知Halal
政府叻仔

一物治一物

以物易物你識乜？

午餐肉都有d 拉扣式嫁麻

支持封區死全家

全部垃圾食物
食多幾日真係唔病都變有病

pin this

可唔可以要求換罐荷美爾午餐肉

全部低質食物 垃圾到不能再差

又要去清真寺請罪

頂，回教點食豬肉，真聰明

政府個腦不嬲生係屎忽

封區唔封關

爹li媽de budi

仲好意思講滴水不漏

清真寺滿意警方表現

sor 我覺得塞d豬肉落佢地口都冇問題

應該有兩種
一種有非豬油麵包，印尼清真杯麵

聖戰

日清香港回覆TOPick查詢表示，旗下出前一丁品牌分為「餐廳專用」版及普通版，兩者差別在於包裝上的不同，其他部份如麵餅、味粉、麻油包及煮法並沒有分別。「餐廳專用」版亦只有麻油味，經由日清的批發商直接供應予餐廳作日常業務使用，並非作為一般零售用途。

好似除咗粟米同魚都冇halal 標籤
出前一丁都OK嘅，唔落粉嘅話

大陸高彷可能得田鼠肉

歧視就唔係嘅好有可能佢哋根本唔知 求其黎手派咗佢就算

以政府做事手法，就算有，去到啲前線人員個陣都有機會派錯

南亞裔淨係得穆斯林？

出前一丁有豬油
佢地唔食得
有D南亞人有營多

有營多

呢個真唔知係喎炸都可能係用豬油

同呢單嘢有異曲同工之妙

封兩日玩下先
之後先封兩星期 再逼全部人買支貨

印度教

素食撚先無野好食
得橙同栗米

中國回教不嬲都食喎

你要學下開標題

如果改做「林鄭請油麻地伊斯蘭食午餐肉」

係畀中共強迫食

同中國睇齊

仲要係中国午餐肉

洗下面

新彊個班都要食
你想走得甩

點會用豬油

最好笑係成件事係食物及衞生局主導

衛生署啲垃圾醫生

豬油炸

Halal午餐肉

棕櫚油

可能今次港共想借今次封佐敦嚟潛意識植入食豬肉係回教徒心入面

老實講對呢啲南亞垃圾俾屎佢哋食就啱

智障政府

係, 支共聲稱維吾爾人係自願食豬肉, 絕對冇強迫

新疆集中營都係咁啦，逼回教徒食豬肉好正常

新疆集中營佐敦分部成功建成

支那製造，9成要用鎖匙拉金屬條，當中9成未開到條金屬條已經斷鳩左

咁確定佢地派d午餐肉有豬肉？

唔食我地港共提供既豬就係違反國安法，叫你地真主落黎見我！

有清真午餐肉架

而家有分別咩？

午餐肉是 Halal food？

可能係印度尼泊爾嗰啲，佢哋食得豬

清真

又證明特衰正苦係on9

有味粉，同普通版一樣，南亞裔士多有得賣

肯定有人發現左個問題
不過無人有興趣解決問題
低下階層, WFC

美國左膠幾時出聲呢一種針對伊斯蘭教徒嘅行為

阿拉花

牛肉午餐肉？
定係呃佢地
喺個罐度加一筆

午餐肉 -> 牛餐肉

難民之父張超雄無幫佢地咩

收皮啦平時你食乜撚嘢健康食品
又咪係食呢啲嘢

唔怪得呢個世界會有咁多恐怖襲擊啦，原來係因為有好多離地嘅人唔明白少數族裔嘅需要

個設計真係好差 好易𠝹手

手持午餐肉就可以有西屌

手持午餐肉有閪屌呀

營多印尼人當飯食你話用豬油炸

講出前一丁啊文盲
物資有分兩種

halal food?

其實可蘭經講過真係無嘢食可以食唔係清真嘅嘢。 香港政府真係乜撚嘢都敢做。真係紙皮又得，Condom 都得。

咁點解要出餐廳專用

唔比啲餐廳拎出去轉售

食牛餐肉囉

唔同 因為係畀阿姐用

南亞人唔一定係伊斯蘭教徒
錫克係食得

國際大都市

有啲有拉環，重點係豬肉

佢地代表晒所有南亞撚？
又唔見你講南亞手足

你估政府有無咁好幫你分
南亞仲有機會係印度教添

政府準備左營多同印尼雞麵

平啲卦

貧窮限制左你既想象
大把人唔係食呢啲啦

南亞西 不了

冇記錯呢一種茄汁豆都係有豬油豬肉

南亞有分好多，佐敦一帶多數係尼泊爾人聚居，尼泊爾人大部分非回撚，不過佢哋有自己嘅飲食文化，部分香港食物都唔啱佢哋食。

不過WFC啦，好多香港人都冇擋佢哋係人類。

維吾爾族人都改緊食豬肉，潮流黎

我國自煮研發Halal Pork, 你識咩吖